[神作]有無人有玩新出個隻it takes two雙人成行？？

講就離婚既兩老婆變咗公仔去冒險
好撚好玩
d場景設計一流 玩法又多元化
又唔會太難
啱啱打完第二個boss好正

無人玩

有無出碟？

應該好難搵
我買數碼版咋

想買ps5碟同女朋友玩下 會唔會好難操控

唔會
我女友都好少打機
都玩得掂

但要買多個ps5手制

唔洗
將隻game轉ps4版本
一樣係60fps

幾錢度

有冇人玩pc

想玩 係咪要兩邊一齊買？
點玩

呢隻真係最佳平台跳躍game之一
由開頭到結尾都俾到玩家新鮮感
每個地方都有新嘅遊戲機制
釘同鎚,變大小同反地心吸力,磁石算係意料之中
去到玩具世界直接變到Diablo咁真係好驚喜
植物世界又有一part變做潛行game勁刺激
不過隻game要求兩位玩家有返咁上下操作同默契
但容錯率好高，checkpoint好密，就算操作麻麻
都可以試到得為止(前提係你對partner有耐性)
故事表現手法亦都好好，好似迪士尼卡通咁
如果有興趣可以玩埋同製作公司個隻a way out

推多d人知呢隻game

我見steam入面個評分超高，想買
但老婆唔打機
仔女太細個又未識玩

我都想
平台跳躍本身就唔算大眾向
除左mario同古惑狼幾乎都無人出
之前期待"Balan Wonderworld"聽講炒左車
仲有一班人見到卡通風就勸退
而最大問題係必須兩個人玩
默契可以靠面對面/discord數321咁夾
但partner無返咁上下操作真係會燥

後面大笨象果段真係好有罪惡感

好好玩 已爆機 女仔都玩得掂

留名

仲諗住買碟版 點知都無

無game舖入
個個都玩mh

成隻game關卡機製無重複
又多額外小遊戲
真係難得近年黎嘅良心製作

之前果隻a way out 一二手都好難買到碟, 但係又係佳作黎